有冇手足去左書展？

執笠啦

咪撚抹黑啦

見到何金水

天橋好多靚女派傳單

冇能野呀 125蚊

減左價仲想點？

10蚊都唔買la

條女係獸胃?

二五

圖

全部你安排既

樓主熱犬

我青症義工

梁天倚

聽日去
好多fd係書展返緊工

樓主隻熱狗咪撚諗住係到call客啦

去左買寫真

on9先會買

樓豬米搞事=.=